大年初三情人節 霹靂鉸剪腳失常漢箝女途人

又Loop

邊位連登仔來

仲要望鏡頭

究竟箝左幾耐
記者仲可以影埋相